英文DSE2左可以如何預備ielts

小弟2018 DSE ENG 2224>2 左英文，讀緊HKU space asso,想考翻一個ielts 6.0博翻上大學，我可以點預備？

目標想一月考

烏大龜幫到你

Btw 走後門狗我屌你老母臭閪

唔係要6.5咩？

佢寫6.0,但通常話要6.5

裸考7.5

博你老母咩
考埋中文啦

認真答 如果你有得閒睇開戲/劇既就轉睇英美劇/戲 中英字幕 從中學習 睇下英文報紙or網上新聞 做一做IELTS啲paper先睇下幾分 祝你入返U

直接操卷啦

銀彈攻擊

細分要6.0好難

你呢啲人入乜撚大學呀，讀左十幾年英文得2
影衰香港大學生就係你呢啲人

雖然你可以操ielts卷
但係dse底子得2的話
1個月就真係未必得
我捻你都係認真溫下英文／補下習再講考ielts啦
ielts都唔便架

多謝各位ching意見！

小弟2月2日考，今日出左成績 6 6 5.5 6>6 成功左

清你好叻呀 我都準備想考 希望都可以好似你咁成功